其實旅行做代購，同水貨客有咩分別

如題

冇

其實D日本人係咪好似我地憎水貨客咁，咁憎我地？

利申:住上水